孫中山當年攪咩革命丫，攪辛亥經濟圈咪得囉

食11間黃店咪得囉

首先佢真係搞左，你知唔知佢點解比人叫孫大炮

唔知喎 你講緊聽下
屙緊屎唔得閒搵住

當時中國落後得濟，根本搞唔乜野經濟圈

咁你仲唔快啲搞

叫我？

孫中山的確有搞眾籌，但人地眾籌係買槍炮，唔係用黎請狀師上衙門

但有D黃店個老闆賺到夠比首期
買樓抗爭

而家香港果D ON9圈，想自比當年革命黨?
樓上都講左人地搵錢係買軍火，香港果班撚屌買你老母咩。

聚籌完首期咪同返我地講
我真係好撚鐵意香港

係 香港人加油

日日告急供緊樓呀手足

食一世黃店香港都唔會贏到。 因為香港黃店九成九自己袋左。 或者捐俾殮葬基金。

c=====3 • 註冊日期: 8/17/2019

香港人.. 反抗

你是唔是漏左話我係五毛

香港人！ 供樓！